抽IPO 致富無入錢,是否會當你唔抽?

抽IPO 証券行無入錢,是否會當你唔抽?
定佢會計番你手續費??? 迫你入錢??

賺就你袋 蝕就佢哽

好似係

者係硬食??宜家佢收我手續費了

多數計返你利息 日日計

中左，到上市個日都唔入返錢 會幫你斬倉，有賺就冇事 蝕錢你就要還加埋利息，仲有機會鎖你ac，以後唔俾你抽ipo

唔中，你都要還息

一段時間都唔還錢 等收律師信

收到

因為有抽3319， 百貨，1729